想去叫麻友

麻友至少要100萬

G

等佢老啲先

引退啦

要100萬人斬

都接近